13:01

13:59

13:42

13:34

13:24

12:54

12:32

12:09

11:09

09:51

 08:29, 22 сентября 2018

Apple уличили в незаметной слежке за пользователями

[/tags/apple] Компания Apple незаметно включила в операционную систему iOS 12 
возможность отслеживать звонки и электронную переписку. Новое положение 
появилось в правилах соблюдения конфиденциальности в виртуальном магазине 
iTunes, сообщает [/tags/the-independent] The Independent.

Как пишет издание, Apple начнет сбор данных для формирования рейтинга доверия 
пользователей. Метод позволит защитить аккаунт от мошенников и установить, 
действительно ли покупку совершает реальный человек.

Компания утверждает, что не получит доступа к личной информации. 
«Предоставление сведений осуществляется таким образом, что Apple не может 
получить информацию о данных показателях вашего устройства. Сведения в течение 
ограниченного времени хранятся на наших серверах», — сказано в обновленной 
версии документа.

iOS 12 вышла 17 сентября. В июне [https://lenta.ru/news/2018/06/26/beta/] 
появилась публичная бета-версия обновленной операционной системы, которую мог 
установить любой пользователь. Большая часть нововведений связана с 
быстродействием и оптимизацией работы. Кроме того, каждую неделю смартфон будет 
составлять график пользования с указанием, сколько часов пользователь провел в 
приложениях, и сможет задать ограничение на время использования смартфона.

The Independent, 21 сентября 2018

lenta.ru, 21 сентября 2018

lenta.ru, 17 сентября 2018

